有無人知道呢段野寫緊D乜

啱啱搭巴士見到，搞到都唔知係藍定係黃嘅文宣

I go to school by bus

原文：
港淫治港
盲狗導盲洋
香港無救奴

翻譯年糕：
我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊
我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味on99

盲狗杜汶澤